## Hallo

Ich bin ein 15 Jahre alter Hacker aus Deutschland. Ich mag low-level Programmierung,
Mathe und Physik. Momentan studiere ich Informatik an der UNI-Bonn. Wenn du mich auf 
meiner Reise begleiten möchtest, bleibt gespannt.

Themen, welche mich interessieren sind Gamedev, Unix und föderierte Plattformen.
